點叫男朋友食野唔好japjap聲

食麵又slurp slurp
好難開口......

jap 埋一份

屌你屌到啪啪聲ok?

含到佢吖吖聲囉

叫佢跪低

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

jap近平

收嗲啦臭雞

直接講囉，仲可以點

分啦

塞個波落佢口

同佢講 話你有個fd食嘢japjap聲
都唔知佢係咪孤兒黎 咁冇家教

點解你食野聲好似含緊撚？

你含撚都雪雪聲啦 佢食野jap jap聲有咩問題

你同佢岩岩一齊？有咩唔可以直接講？

換個男朋友啦，呢d習慣好難改
而且改得japjap聲，又要改table manner，再改body language，仲有taste...邊有可能
就算佢搵到錢，個陣基層7味都係一路跟住佢

唔比佢食野

係 岩岩一齊無耐

直接屌柒佢

jap 得大聲過佢

要佢知道自己有呢個問題，咁你就要將呢個問題放大俾佢睇。

佢都頂唔順就會開始反省自己

咁都仲一齊

而我個人親身改變係因為

小學三年班果時，同一個女同學flirt緊，
佢話唔中意男仔食野japjap聲
之後就自我審視改左